# Desafio Site Blindado

Este teste foi feito para podermos avaliar o seu conhecimento como programador. Esteja a vontade de fazer perguntas, questionar, propor alternativas, usar ferramentas e frameworks do seu conhecimento para resolver o problema proposto.

#### Instruções gerais ####

Faça um fork desse projeto e desenvolva seu código nele.
Utilize o README para nos passar quaisquer informações que julgar
interessante/necessárias (como rodar o projeto, decisões tomadas, etc).

Não definimos um tempo para o desafio ser feito, ***é você quem deve nos
passar uma data limite para a entrega do desafio***.


Critérios de Avaliação
--------------------
Os seguintes aspectos do seu projeto serão avaliados, além de quão longe você prosseguiu no caminho da força:

* Agilidade;
* Legibilidade;
* Escopo;
* Organização do código;
* Padrões de projeto;
* Existência e quantidade de bugs e gambiarras;
* Cobertura da aplicação com testes;
* Documentação;

### Problema

> O pessoal de produtos detectou a seguinte necessidade: o site do portal não tem uma boa usabilidade e foi decidido refazê-lo. Para dar início a esse projeto, foi decidido começar pela tela de cadastro do usuário. Durante o cadastro no Site Blindado, o usuário deve informar seus dados de contato, bem como adicionar os domínios aos quais ele deseja que sejam realizados scans.

  - Desenvolver um sistema simples que permita o cadastro de clientes com nome, endereço, CPF, email, telefone e domínios que deverão ser verificados pelo Site Blindado 

PS: O modelo é uma simplificação do verdadeiro fluxo. Assim não assustamos tanto você =)

IMPORTANTE!
--------------------
Sua primeira tarefa será estipular um prazo para a conclusão do serviço!

### Tasks
* Interface bacana (Bootstrap + React ou AngularJS)
* Criar uma API REST e integrar com a interface
* Teste unitários
* Documentação (deve ser simples, pelo menos como colocar pra rodar)


### Observações
* Precisa ser feito com python (django ou flask ou bottle ou falcon) e javascript
* Pode usar plugins de terceiros
* Pesquise no Google a vontade
* Não entendeu ou ficou com dúvida? Pergunte que iremos te responder!
